香港Guitar hero 港版steve vai！！！！！！！！！！

其實謝霆鋒結他技術絕對是超一流的，
絕對可以達到國際水準，是我們中國、香港band友的驕傲， 人稱”香港steve vai”的霆鋒，其結他技術不單可以說是超越了steve vai，甚至是超越了steve vai的師父joe satriani，單以速度來看，不少歌曲都達到240bpm，我想世上只有impellitteri, malmsteen, vinnie more,paul gilbert等結他手可以和他比較，而tapping點線技巧有如行雲水，聽活著viva一曲就等如聽到van helen的點線一樣，左、右手亦都可以同時彈不同的樂曲，而看他live的表演，就有如看到jimi hendrix再世，風格變化萬千，其實霆鋒的音樂不單只是pop rock路線，fusion, jazz, blues, metal, hardrock, techno, progressive,industrial,hardcore, funky,upbeat, reggae, punk, rock n roll,classical等音樂風格，都有研究和心得，可能是霆鋒自幼就學習各類樂器，小提琴、鋼琴、指揮都已達到演奏級，最重要的，是他對音樂的熱誠，處處為別的樂手設想，與他合作過的結他手如jimmy page, richie blackmore, zakk wylde, gary moore, jeff beck, slash, tony iommi, angus young, marty friedman, john petrucci, frank zappa, eric clapton, kirk hammett等，都贊他為人徐和、熱心助人、有毅力，而fender, esp, gibson, prs, jackson都想為霆鋒custom結他，希望可以打向他們的品牌，霆鋒可以說是為結他而生，前無古人，後無來者

你唔係拎Steve Vai 黎同結他之神 謝霆鋒 比ar ma ..

事實lemon以前d live成日拎steve via支生命腳，佢應該因為咁而彈結他

你啱 冇撚得比
講steve vai冇人識
講謝霆鋒就係人都識
steve vai=美國謝霆鋒

係steve vai彈謝霆鋒同款結他
所以我合理推測steve vai係因為謝霆鋒而彈結他

GLAY 邀請謝霆鋒做嘉賓，謝霆鋒與GLAY一齊出現在演出現場的大門。突然駛來一部黑色的豪華房車，裡面原來是日本視覺系的祖師組合X-JAPAN 的YOSHIKI(林佳樹)，GLAY很禮貌地和YOSHIKI 交談了一會,YOSHIKI寫了一點東西給GLAY，一邊的謝霆鋒用英文請求YOSHIKI也寫一張，但是繁忙的YOSHIKI沒有聽到。關上左車門就離開了。謝霆鋒從日本回到香港後，傳媒詢問謝霆鋒與日本藝人的合作，並問起對視覺系既感想。謝霆鋒不削地說:"X"的胭脂氣太重，並宣稱"X"根本唔識音樂。當主持人問起HIDE(松本秀人)時，謝霆鋒更是厭惡地說"咩日本第一的結他手，我看他根本不懂得怎樣彈結他。 "

「他知道，哭是沒有用的。」

Le'mon signature model

可否煮雞蛋仔？

Frank zappa都同佢合作